美媒: 美國官員正努力度橋保護「香港」, 不只於《香港人權與民主法案》

thedailybeast: 美國官員與國會議員覺得《香港人權與民主法案》仲未夠勁, 正在繼續諗其他方法去保護「香港」.

其中一考慮方案: 為政府對待香港示威者的方式定立「紅線」.

一定係葉劉淑儀幫手既結果

泛民諗住賣香港, 反對《香港人權與民主法案》. 好彩有毓民朋友葉劉淑儀叫美國幫手.

thedailybeast全文

Republicans Look to Punish Chinese Leaders Over Hong Kong Crackdown

Trump hasn’t rushed to condemn China, but behind the scenes, senior administration officials and lawmakers are brainstorming ways to punish China for the clampdown in Hong Kong.

Erin Banco
National Security Reporter
Published 08.27.19 4:36AM ET

President Donald Trump hasn’t exactly gone after China’s chiefs for cracking down on protesters in Hong Kong. Trump said earlier this month that he wanted to see the situation “worked out in a very humanitarian fashion.” And over the weekend at the G7 meeting in France he praised President Xi Jinping as a “great leader.”

But behind the scenes, senior officials in the Trump administration and lawmakers on Capitol Hill are quietly brainstorming ways to officially punish China for the clampdown in Hong Kong and to deter Beijing from deploying military forces to directly and violently confront protesters in the streets, according to three government sources with knowledge of those efforts. The wide-ranging discussions—which include the possibility of imposing travel bans and asset freezes on certain Chinese leaders—come just two weeks after Beijing’s troops began to amass outside Hong Kong.

“Since Day One of this administration, China has been a national security concern. The protests in Hong Kong are just another example of why we should be focusing our attention on finding ways to push back against Beijing,” said one senior administration official. “We’ve been taking other routes to confront China, especially economically. This would be another step in the game plan. The draft legislation is in a lot of ways going to look like some of the sanctions we implemented with Russia.”

Republicans in the Senate and the House of Representatives are in the midst of drafting legislation, after consulting with senior officials in the ranks of the departments of State and Treasury, to introduce legislation that would hit Chinese entities with sanctions that support the suppression of protests in Hong Kong. The legislation would be the first of its kind to address the crackdown head-on by going after some of China’s most influential and well-connected entities.

Members of Congress have for weeks sought out ways to respond to the Beijing leadership’s role in the clampdown in Hong Kong, fielding expert opinions from experts in the international sanctions and foreign policy fields.

Senator Marco Rubio (R-FL), along with both his Republican and Democrat colleagues in the Senate, re-introduced the Hong Kong and Human Rights Act in June. The bill would make it harder for Hong Kong to keep its trade status with the U.S. if it did not maintain autonomy from China. Rep. Christopher Smith (R-NJ) introduced the bill in the House of Representatives.

But other lawmakers on the Hill are considering a more direct approach to confronting China.

Three individuals familiar with the effort said lawmakers view the legislation as a way of establishing a “red line” that would deter China from cracking down on protesters in the future by threatening increasingly steep political and financial punishments. Two sources said lawmakers are considering a system whereby Congress could review the list of Chinese companies every several years, adding some and losing others depending on the circumstance.

“The administration has been looking at options for some time now,” one senior Trump official said. “But now things are starting to move forward and the legislation on the Hill will crystalize once Congress comes back. We’ve been looking at smart ways to address the crackdown and this is definitely a start.”

Sen. Pat Toomey (R-PA) has looked over draft legislation for new Chinese sanctions and is considering sponsoring some form of it within the next few months, according to two sources familiar.

In July he delivered an 11-minute speech in which he called out the Chinese government for their involvement.

“If the Chinese officials in Beijing, the communists Chinese who rule mainland China, if they have their way, they will extinguish these rights for the people of Hong Kong,” he said.

Discussions on Capitol Hill are taking place as the U.S. and China continue to engage in a tit-for-tat trade war. President Trump said earlier this month that if China used violence in Hong Kong it would “hurt” trade talks.

“For the most part the administration, and the White House in particular, has been trying to keep the trade talks front and center when it comes to China policy,” one senior administration official said. “But really the trade talks and our response to the protests in Hong Kong are tied. The threat of sanctions is really starting to scare China and so we might begin to see trade talks go a little smoother.”

推

831

樓主個宿敵未出現既

中文報導

作者
1 小時 ·

發啲好消息鼓舞一下大家，國會山莊班人嫌《香港民主及人權法》火力未夠大：

//三個政府消息來源表示，特朗普政府的高級官員和國會山莊正在悄悄地集思廣益，正式懲罰中國鎮壓香港，並阻止北京部署軍隊直接暴力地對付街頭示威者。他們在北京軍隊兵臨香港城下兩星期後展開了廣泛的討論——包括對某些中國領導人實施旅行禁令和資產凍結。

「從這屆政府的第一天開始，中國一直是國家安全問題。我們應該集中精力尋找對抗北京的方法，香港的示威只是的原因之一，」一位高級政府官員說，「我們一直採取其他途徑來對抗中國，特別是在經濟上。這將是遊戲藍圖中的另一步。立法草案可以層出不窮，例如可以仿效制裁俄羅斯的做法。」

在與財政部的高級官員協商後，參議院和眾議院的共和黨人正在起草新法，以制裁那些支持鎮壓香港的中國實體。這項立法將是首次對那些最有影響力和最有關連的中國實體來個迎頭痛擊。

幾週來，國會議員一直在尋找方法來回應北京領導層在打壓香港，並從國際制裁和外交政策領域的專家那裡徵詢了意見。

參議員魯比奧（R-FL）以及參議院的共和黨和民主黨同事於6月重新頒布了《香港民主及人權法》。該法案逼使香港落實自治權，否則難以維持與美國的貿易地位。眾議員克里斯托弗史密斯（R-NJ）在眾議院提出該法案。

（留意以下這句喔！）

但國會山莊的其他議員正在考慮採取一種更直接的方式來對抗中國。

三位知情者表示，議員認為立法是一種拉起「紅線」的方式，通過威脅愈加嚴厲的政治和金融懲罰，阻止中國打壓示威者。兩位消息人士稱，立法者正在考慮一種制度，國會可以每隔幾年審查一次中國公司名單，根據具體情況列入或除名。

「政府已考慮了一段時間，」一位特朗普高級官員說。「但現在事情已經開始向前邁進，一旦國會復開，立法的結晶品將會誕生。我們一直在尋找一個聰明的打擊方法，這絕對是一個開始。」

據兩位知情人士透露，參議員Pat Toomey（R-PA）已經審查了對中國的新制裁，並正在考慮在未來幾個月內以某種形式提案。

7月，他發表了一個11分鐘的演講，點出了中國政府的介入。

他說：「如果北京的中國官員，那統治大陸的共產黨人，如果用他們自己那一套，他們將必消滅這些香港人的權利。」

隨著美國和中國繼續進行針鋒相對的貿易戰，國會山正在進行討論。特朗普總統本月早些時候表示，如果中國在香港使用暴力，那將會傷害貿易談判。

「在大多數情況下，政府，尤其是白宮，一直試圖將貿易談判放在中國政策的前沿和中心位置，」一位高級政府官員說。「但真正的貿易談判以及我們對香港示威動的回應都是綁在一起的。當制裁威脅真正開始嚇怕中國，貿易談判才會變得更加順風順水。」//

習近平，快啲將淺水灣別墅放盤啦，有10日時間畀你。6億買入，2億放出差唔多。

係#3出現左

Sir this way

屌太興奮睇漏左

我無野講

快啲出手啦，就嚟頂唔住啦

晨早Block鳩左佢

美國

Oh say

加油！

831 護旗手

今次正好減輕好多人疑慮 (兼反駁分化撚)

香港議員去完美國後, 美帝唔只無減辣, 仲要加辣

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

go navy 巴打靜左好多個月，唔知收到咩order 驚走漏風聲

等左好耐

呢套超正, 睇左N次

係咪真㗎
其實唯一可以憾動共產黨真係得歐美

姐姐

Hold the line

This way sir !

快pls

一定要制裁埋黑警

sir this way

唔係歐美，係美國！

推
警二代入一入嚟

我覺得歐洲其他國家我哋都要宣傳下先得
當然對我哋有幫助基本上得美國英國

O’er the land of the free
And the home of the brave

快啲啦，頂唔緊啦

［幫手人工置頂啊喂］828 中環見：撐國泰員工，拒絕白色恐佈

This way, sir!!!!

Sir,This way

話就話我地夠膽攬炒，但係香港收皮嘅話全世界經濟都會跟住收皮
同時香港一日未死，支共都仲會攞香港走資

美國同香港人好可能都苦惱緊同一樣野
佢地可能諗緊點樣真正保到香港，同時又要收支共皮

由香港制裁到大陸攬炒 中間嗰嘅一段咁長嘅時間 我哋吃風？呢一段嘅時間可能要長達三年 唔好講三年 好多三個月嘅都唔知點捱

所以應該係用法案黎向大陸施壓爭取普選 冇普選先至攬炒 而唔係一開波就即攬炒

請聯同各國出手，將中港官員嘅外國資產都充共仲有收返其家屬嘅國籍

英國奶到咩都無做
希望美國係先例其他國家會參考同效法

英國班廢閪
而家只能旨意美帝做野
Sir this way

全世界係得佢值得擁有自由

我係美國人呀屌

Sir 等你回歸

sir, this way

法案通過左之後一定要搵國泰港鐵祭旗

無撚有錯！

我是🇺🇸護旗手

唔好漏左香港班狗官&狗

脫歐影響太大
但明明之前統治都唔做下野
最少旅遊簽證要延長啊

美國Only 香港人兩邊買晒 攪炒或者贏到開巷

快，就頂唔住了

828 反送中metoo集會Channel

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

直接派兵屠殺黑警啦屌，當isis咁一發現擊斃就得

I wanna reset

出左啦

係就快 頂唔撚緊了

#我是護旗手🇺🇸

好撚彩，幾驚減辣，擔心左成日

痴線
一定係搞左支共航空先

屌。老老實實。
一人一本老美護照。(當然仆街港共政府例外)
我受得起。
佢老母冚家富貴popo想郁人？問大使館先。

香港議員去完美國後, 美帝官員與議員唔只無減辣, 仲要加辣

只要形勢惡化歐盟遲早會，佢地都驚中國變大，因為極權主義。

好撚驚泛民會搞到減辣，嚇鳩左我成日。快d出片數下班扑街，星期五等你講

great news

講起又好似好耐唔見佢

全部人入 Twitter Reddit 繼續文宣

戰線不止一條，G7峰會肯定了《中英聯合聲明》須實現香港的自治權，卻沒有回答一個問題：誰去監護自治權的落實情況呢？

22年來，中共和港共聯手蠶食香港的自治權，不少國家到今日才意識到香港的民主進程大倒退。

保障香港的自由和民權，另一個關鍵是國際社會履行共同監護的責任。只有這樣，中共才不敢繼續造次。

美國國會推動《香港民主及人權法》，便是一把震懾港奸的尚方寶劍。

但只有美國並不足夠，香港作為現代的西柏林，站在民主陣營對抗極權的最前線，我們需要拉攏更多盟友。

中共當年都是靠蘇聯這個外國勢力打贏國民黨的。

所以，希望大家可帶起這個理念，多做外語文宣，將香港與國際關注的議題串連起來，圖象表達，令到全世界重新認識這個不同往日的香港。

與其緬懷過去，不如一齊建立一個前所未有的香港。

作者

昨夜貼文：

猶記得上月去信杜魯多要求聲援香港時，有人留言話這個總理靠不住，但而家唔好咁講喇，即使係擺擺姿態都好，人家起碼在見約翰遜和安倍晉三時兩次提起香港問題。

報道說，現時G7峰會的議程上沒有以香港為主題，只有特朗普私下呼籲各方冷靜，未知在聯合公報時會否促請中國收手，但加媒很明顯與香港人站在同一陣線，「加拿大在香港的騷亂以及康明凱和斯派佛被拘留一事上都表明了自己的立場，並且已經得到所有G7國家公開或私下的支持。」

「香港民主的失敗，等同全球民主國家的失敗。」這一句尤其重要——習近平最喜歡說的「命運共同體」形成了。

"If we give China a pass, which I believe Trump would be inclined to do, then I think you begin to wonder," said Robertson. "We [democracies] are really on our back foot because around the world, we're losing, and we appear to be losing in so many places."

香港人做甚麼，可讓民主國家下定決心不再向中國屈服，這是其中一個成敗關鍵。

既然杜魯多幫了我們提醒其他領袖，我們是不是都應該在中共駐港機構外，促請中國釋放康明凱和斯派佛呢？

可以說，中文文宣已經做得非常足，但能夠吸引外媒鏡頭的英語圖文展示牌，我們要做得更多。

距離831遊行只有幾天，我見好多和理非的朋友都恨惡自己的付出不夠勇武多。現在，你們是時候的起心肝，做下勞作了。五大訴求之外，外國人還關心甚麼？

香港有30萬加拿大人，要弄30套釋放康明凱和斯派佛的文宣應該不難。

匯豐、孟晚舟、伊朗，又可以自成一套。

林鄭和魯哈尼的假人抱在一起，又成一套（因為林鄭公然拒絕遵守伊朗石油禁令）。

一架紅色的國泰飛機？

而連場示威裡面，居然甚少見到習近平的頭像，你說是不是太過分了？

如果我係美聯社記者，我會抱怨冇乜靚嘅舉牌相好影。

咁所以我哋就要諗下，點樣可幫人哋交差，影到一張民主國家連成一線的頭版照片。

最簡單，係前排10個西裝友戴着10個民主國家元首的面具，然後舉起「Stand With Hong Kong」的橫額，就可以反詰元首們自問有沒有對香港伸出援手了。

大家有甚麼建議，不單要盡情講，更加要落手做啊。

數下班扑街

仲要稱讚23條民主女神 - 葉劉淑儀 !

其實係咪要加強中國威脅論呢方面嘅文宣呢？
重係好多外國人唔明支共有幾恐怖
再由得支那咁落去冇後果遲早冚球鏟都似

我淨係記得她當年對豹紋真係記起都打冷震

唔知真定假 外國媒體成日彈出彈入

但全部香港人同我開 Twitter Reddit

Twitter真好好用 就有唔宣傳政治野都好正

要po下既常相, 再 每次#最多4個

#chinazism
#chinazi
#HongKong
#HongKongProtests
#HongKongPolice
#boycottMulan
#boycoChina
#Freehk
#FreedomHK
#eye4hk
#eyeforhk
#CarrieLam
#China
#StandwithHK

英文文宣

仲有互相 follow 互相 tweet like

比五毛追擊真係好慘

多謝你明白

Sir, this way

Can you see

你係咪誤會左?
呢個法案本來就唔會即刻用唔會出現你所講一開波就攬炒架
宜加只不過係想提案一個最嚴苛版本放係到威嚇人，要唔要制裁定對方自已縮都係之後既事

其實G7都有開口幫香港
但佢地都無理由自把自為突然插手香港既事
個美國帶頭佢地可能會跟

太好了

push

中共如被制裁，就會靠香港做轉口，所以中共先唔尻怕之嘛

Oh say can you see
By the dawn's early light

真係唔可以再咁，最好封死走資逃生門，再凍結海外資產咁就very good

曲到圓

嗱嗱聲取消香港關係法啦...

美軍來了我帶路

快d 頂唔住啦

by the dawns early light

係就好

721

What so proudly we hailed

要橋上連登，我哋有攬炒手足

Sir this way
我會喺維港岸邊舉星條旗歡迎美軍入城架

up

大家要俾多d民意佢地
831唔在講 twitter都要

加強宣傳公安混入警隊執法
要全世界都知中國已經靜靜雞對香港人用暴力！

要全世界都要知。重點係連中國人自己都唔知，中國又幾咁極權內地人仲當佢阿爺咁拜，其實佢地係奴隸一樣。雜種係呢方面做左好多功夫係網絡上教育上洗腦。基本無民主，社會信用系統基本上係痴能線主義。我相信嚟緊哩幾年中國必有移民潮。要消滅咁極權，一定要由內地國民都要知道真相，內外夾攻，歷史話畀我地聽，極權只有用強權先可以對抗。

我愛regina

老美行左人權法先其實合理
關係法係佢地留比香港人既最後本錢 用左就無
制裁中共都唔撚怕後 先會肯比我地去到玉石俱焚呢步

中英聯合聲明中共當失效，回歸英國殖民地

但最大問題係中國人往往唔去到冇飯食要捱餓嘅程度都唔會揭竿起義推翻政權

有無得搵佢地搞搞CX & HSBC單野..定佢地以經知道同做緊野

“For the most part the administration, and the White House in particular, has been trying to keep the trade talks front and center when it comes to China policy,” one senior administration official said. “But really the trade talks and our response to the protests in Hong Kong are tied. The threat of sanctions is really starting to scare China and so we might begin to see trade talks go a little smoother.”

取消香港關係法 ＝冚球剷

外國越來越多經濟專家都認為

香港仆街 ＝全球仆街

快啦頂唔住了

一直都冇睇錯幫年輕人起機既Regina

Sir

嗯，所以文宣真係好重要，一個好嘅文宣可以改變人嘅思想思維方式。

見到葉劉仲唔把幾火，同你加料咩

屌你好撚煩
諗下塞機場嗰日發生咩事
咁撚鍾意斷章取義cut嗰日啲po無限狙擊

中國的春袋、全地球的春袋

所以要諗到點fix 個bug 保到香港又屌到中共都幾有難到

美帝我地全民支持你咁做

業瘤會咁做？
佢全力支持送中

葉劉呢種港英餘孽真心仆街，難為我地連登上下一心支持習大大攬炒。

原來香港係全球春袋

1. 相信只有英國入稟國際法庭，控告中國違反聯合聲明，要求收番香港，先可以真正保護到香港。中國一定唔肯，G7一定會支持，美國先可以大條道理開拖，老實中國邊敢打

2. 中國未能解決香港問題，而香港特殊既金融及轉口地位影響全球。各國支持香港繼瑞士後在亞洲成為政治中立國（港獨），繼續為全球服務，包括中國。但都係果句，中國人唔會肯，美國又可以用維持國際利益呀、支持自由經濟呀咁做炸兩

咁收番香港連唔連埋新界離島先..如果唔係連機場都無，仲會有高鐵運兵直到心臟

我嬲撚左成日

係睇到哩個新聞先冷靜番少少

星期五會開拖

我已經準備好

#chinazi

多謝葉劉

我要獨立

長遠黎睇 香港獨立先有用

推

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

屌你咩 講到咁撚肉酸
差d嘔返個早餐出黎

Push

原來呢個就係佢地嘅共識

限制3萬黑警入境美國盟國

巴打識貨

唔怪得trump之前話香港或會有更好嘅結果thank you sir

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

陳同佳引發全球金融核爆

紅線？

駐兵啦好嗎

做得好 打佢老母

換美金
撳美金
轉mpf
罷買罷市
罷工罷課
828metoo
831中聯辦
91入機場

推，

點解會被追擊嘅

正義與邪惡之戰！

希望係真

us please save earth

Sir this way!

一諗起泛民主派就好撚嬲

幫手推

我是帶路手

我要真攬炒！
請制裁香港！

美國旗ready

好彩世界仲有美國
It's so lucky we have America on earth, God bless America

屌你地班撚頭
成鳩日This way, This way，咁你都要表忠先得咖
你地買左旗未呀?
amazon訂，3x5尺，100%美國制造，連運費300蚊都唔駛
美國幫左咁多，你支持下人地制造業都要咖
你比多一蚊比美國制造業，佢地就有更多本錢隊死中國，就更證明香港對於佢地嘅價值
食少餐飯啫，仲唔快D買
今日開始轉用美國貨

唔好講咁多
派隻列根號過嚟先

可唔可以制裁全香港3萬名警隊，禁止入境及凍結美國資產

Sir this way
香港人自己要撐住呀我哋就贏架啦

黑警大撚把欠債既，錢都唔多個啦
應該制裁黑警加黑警屋企人唔俾去日本韓國歐洲呢d
港女實嬲死

簡單，制裁中高層管員全世界既財產，瑞士銀行d錢涷左佢，班中高層一定聯合政變

其實而家酒店咁平， 叫多d外國大學生黎香港觀察下

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

拿拿聲通過左一啲先啦 陣間又搞幾個月

其實好撚on9
有啲少少野就辱華

一早block 左完全封個隻

可唔可以快d出手，就快死喇我地

天水圍刀手，邊境解放軍，美國民主法案，高官制裁名單

邊樣會最快出現

拉倒燈柱個幕係震撼彈

佢係呢個post繼續勤力洗版, (幾十分鐘前仲未停)

Regina仲令到唔少年輕人失去精子

sir this way!

屌

不能只有我看見

勇武唔好出咁密，POPO 只會愈捉愈癲
留力集氣，大時大節同佢賀一賀

支持葉太出口滅共救港

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

頂住

Let's storm the world.
Sir, this way.

職場地震，搖撼暴政，震撼國際

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

叫咩名 想睇

出貓唔好太高分 多謝葉劉

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

Sir你屎忽， 快啲買旗呀
我要10.1大量美國旗

sir this way please

THIS WAY

有利益都係我哋抗爭嘅籌碼
唔使咁潔癖

層主曲中有直、直中藏曲，要認真品品。

你咁講又似喎
葉瘤咁好機會
點會唔插返幾刀

就快頂唔順啦..

政治現實係咁

所以香港人要宣揚美國在香港的利益, 去吸引美國出手

SIR THIS WAY
GOD BLESS AMERICA
USA USA USA

點解你要強調係毓民朋友
而唔係蕭生師妹？

唔洗咁潔癖 美軍來搶利益我都會帶路

不能只有我看到

好老實講，你英美澳加一齊搞班狗官先識驚，淨係美國唔夠做，資產可以轉走

At the twilight’s last gleaming

姐姐左一刀，右一刀咁隊林奠
之後係行會又幫佢敷藥，安慰佢
最後再推佢出去

凍結晒中國高官係美國嘅資產
同埋趕返晒佢地返中國啦屌

可否制裁埋有晒證據使用暴力既黑警
要比班散仔知道 唔係匿係當權者後面就做乜都唔駛負上責任

受酷刑對待人士/其親友立即去通知美國領事館！！

啱喇，咁撚鐘意紅線呀嗱

SIR, THIS WAY👉

拉示威者一個

航母就行一個鐘

美國做野其他就會跟機

🇺🇸

最有效莫過於軍事支援，就算唔出得兵都可以資源形式提供武器又或者係簡單咁人道資源

612 721 811 820

If We Burn, You Burn With Us
Hong Kong Burns,The World Burns

葉瘤無時無刻都想害妹妹

真正發揮真獅子山精神既係我地一班為公義，良知，繼續挺身而出既抗爭者。

我地就係Hong Kong Lion! Fight for Freedom!

RE支那你估流架

成個支那RE

多謝葉劉再出手補刀
由6月到而家 姐姐插左妹妹幾多刀？

所有人權問題個案
港人可向美方提請處理
係美國接納及向港府提出後
港府必須主動向美方提供証據釋疑
否則立即懲處

咁樣應該好辣

i love u

原來樓主係三毛
謝謝

葉劉淑儀一直比泛民更反共

當年推動23條, 都係為左煽動50萬人上街

推 我願意交稅 為美國服務 只要香港 手足冇事

Thanks Regina

你=CCTVB

美國香港願意做第52州

八百個義士捱到咩？

SIR This way

我地每次不放棄出黎 不割 已經係幫手足既一種

？？甘張超熊典解會撒回ge？？

佢撒回係一回事

張超雄方案只係「單次」移交, CCTVB故意寫漏「單次」, 講到好似重新啟動逃犯條例咁, 根本係fake news

嚟啦
sir, this way!

點都好，敵人嘅敵人

美國唔搶香港 香港人必定會死乾死淨

派美軍航母去沖繩 台灣 附近駐守

準備好來保護香港

駐軍

唔換曬班魔警 唔會有得救

其實最直接派美軍來就得
美軍來了連登仔排住隊帶路

美國做左其他自然會跟
武five eyes

垃圾泛民 講到尾工係保護自己香港利益

泛民 - 叫美帝減辣
葉劉 - 叫美帝加辣

一定係咁 !

(結果, 香港議員去完美國後, 美帝唔只無減辣, 仲要加辣 )

屌你曲到四次元空間

新屋嶺集中營

要套用哂唔同國家

sir